義和b 見字入

最近點牙？有咩搞作？😎

佢反左尼日利亞做農民

佢琴晚同我地個小放題玩到好夜

反了反了

最近心情好好😎所以唔叫春了☺️

Y

道忌牙 重未有女

事業同愛情都幾好☺️

做緊咩工

庇護工場管工

我捐左好多錢 你比心機做

唔好偷懶掛住禁電話

你有女啦？

不嬲都有女=.=

我好掛住exex

我知牙，講過好多次啦😑

唉 🚬

盡情屌我垃圾吧屌我食回頭草吧😩

唔係屌你食回頭草，係屌你諗咁多做乜，想做咪去囉

我叫啲fd約佢傾計
得知過得好似唔錯
我可有可冇

當然啦，唔通成世喊苦喊忽咩

所以我唔敢搵佢

都叫你當做番朋友先

唔好想像你搵番佢會對佢生活有好大影響